[DC Animated Movie] Gotham By Gaslight出左

有冇人睇左

屌你冇聲冇氣，原來又出咗

哇…改到咁都好大膽下

overall, 都好睇既, 但失咗原作種哥德味

未睇留名

打mh打到手抽筋